支持社工援助廢老

衞生署調查發現學生每天平均上網時間有增長
但其實廢老重誇張
日日都係公園打"仆街芒go"
短則幾粒鐘 長則十幾廿點鐘
計我話 社工應該去公園同佢地傾傾
唔好俾佢地日日玩
大家點睇?

正皮:支持社工援助廢老
負皮:老人家先可以打機 小朋友唔應該打機

香港人好冷漠